有冇人好鐘意玩bubble紙？

扮工悶到仆街 㩒bubble紙㩒左成個鐘 有冇人都係咁